好嬲!!!呢間店咁都仲有咁多人排？

話說小弟我同朋友食飯就去咗西九食晚飯
就去咗水門泰式海南雞飯食
哇 一去到就見到勁多人排隊
咁佢係黃店 咁我都唔介意排隊既
排排下 冇啦啦勁多人離隊
我心諗咩事 就行到去隊頭啦
見到佢得返學生餐 咁我咪出示學生證囉
屌！講起就嬲 我嗌兩個學生餐
頂佢個肺 唔收我錢喎！
咁我咪嗌跟嘢飲 佢話本身個餐已經跟喎
咁我就話加飯囉
(諗住要加錢咁就可以俾錢佢地啦)
點知又話唔洗錢喎
真係好嬲！下次唔出示學生證啦
懲罰下啲黃店 大家記得幫襯小店呀

個老闆真係好撚柒寸

多啲幫襯 快啲賣曬
幫老闆拍下拖

有冇個飯睇下

冇影呀

咁點解無啦啦走好多人

應該普通餐賣晒 而得返學生餐
所以走咗好多人